作為一個神秘學老屎忽 簡評時下各神秘學節目 慨嘆而家已經冇好既神秘學節目

雲海節目 - 已經變左廢up吹水大會, 而且主持人已經自我澎漲, 冇哂心同熱誠去做

無奇不有 - 以我所知而家已經摺左冇做, 初期可聽性都ok, 但越做唔知係冇哂貨定咩, 已經變左影評節目, 成日講電影

神秘之夜 - 變左ufo專題節目, 集集講ufo, 而且紀陶好撚煩膠, 令人唔想聽

深夜網罪 - 一開始又話會講deep web野, 但成分極少, 幾乎集集講殺人案, 而且要比錢聽 不了

你深信的陰謀 - 兩個字 垃圾, d料流到我一個業餘既普通聽眾都聽得出係流料

陰謀背後 - 主題吸引唔到我, 所以好少睇 唔評價

奇奧研究社 - 垃圾 講多句都費事

迷離公路 - 比較入門級 幾適合初接觸既人聽 但一集時間太短 令人質疑係咪冇心機做

結論: 而家已經冇乜神秘學節目好聽

以前神秘之夜係幾好

但我覺得2012 馬雅吹、玩大左

宜加所謂神秘學得啖笑

反而我覺得聽下以前道家、命理、易經果d幾過癮

有無人知有無呢類題材既節目聽

梁錦祥(台長)好似有個節目講玄學, 你可以留意下

神秘之夜，舊時有兩集講六𡈼，易經，
係台長嗰梅師兄講，佢師兄自稱有跟師父學道

佢喺hklivingmagazine 仲有成個節目講道德經
不過我冇心機聽

早一二個月，有集鐵男講氣功

神秘學本身已經係垃圾啦 節目垃圾都好正常

true words have been spoken

神秘學=9 up + psedoscience

Pseudoscience

澳門有個試圖解密好正

Mj13?

紀陶真係呃飯食 台主都叫咪過下書
依家睇陳志宏講科學仲好 起碼真係大學教授 有料到

神秘之夜都講到咁差？
搵返何故返嚟做好唔好？

舊時神秘之夜真係好正，而家唔知係題目問題定點，越做越差，聽完好似無聽過一樣
雲海個d就直情算鳩數啦

神秘之夜ufo題材唔岩你聽姐 咁都垃圾

真知識頻道

Powpow

太短啦, 好冇癮

長期聽 mj ，無奇，台長就越黎越學術，唔係集集聽，薜高就一時時睇 topic

短都唔係問題
最憋唔計intro同尾既廣告
每集得一半左右時間講正題

我鍾意佢短WO, 單刀直入, 唔駛咁長氣

問題係好多聽眾都想聽下eg 主持個人見解、類似案例、主觀感受etc。你濃縮到得返兩分鐘雖然係切到重點，但娛樂性低好多，而且我通常一路播住一路寫野，幾分鐘好冇癮

無奇真係幾ok，可惜唔知點解摺左
學術唔係問題，問題係topic太悶，而且紀陶太乞人憎

無奇無摺喎， gary 個無奇不有，向 ourradio 有，好耐之前試過向 starradio 。

紀陶講野真係語言藝術家，講完一大輪野都唔知佢講左咩